第一次上女仔嘅屋企有咩要留意？

陣間就會去
係咪要買定d佢鍾意嘅嘢就ok?

套

Dom

準備出法去佢度食午飯
好緊張

自宮

點解俾負皮